見到d炒散炒一世既年輕人變中年人，真係好心涼

家底又無

做下賤炒散只夠養自己痴屋企人住

有一日

佢炒下炒，炒下炒，突然間變左個佬...

炒散佬

話唔定人地有12m樓契

散工好失禮咩

分分鐘人地幾層地鋪收租，炒散只係消磨時間